[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

五十年不變

原po係邊？

我係~~~~~~~阿輝呀

[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

👻👻👻

唔講咁多

即刻搏咀

核突到打冷震

個作者可唔可以繼續出 想睇佢駁咀

幾時先肯停
睇親都覺得尷尬

條條大路通陰間👻

好彩無人識佢真人，唔係一定紅到癲，佢果種柒真係唔識型容

佢=尷尬嘅存在

你地仲講咁多？